保衛香港嘅特色

啲專業人士連登仔唔該講下香港同中國有乜嘢唔同 要小心保護 呢啲白色

例如：會計標準，西醫醫學，其他專業standards

我諗到係 英式電插蘇，右軚車 嗰啲